搞清楚，香港不存在「政府派錢」，只有「政府還錢」

派咩撚野錢？啲錢本身係我地既，我地只係攞返應得既野。

我地係債主！

呢個極權殖民政府並非民主產生，佢地既一切都係依靠掠奪得黎。錢係佢地手上只係不義之財，權係不義之權，武力係不義之武。

我地要攞返應得既一切，錢、權、武力，同埋未來。佢地唔還，就打到佢還。呢個先係正確既mindset。

咁叻咪唔交稅

認同
有無辨法說班公司唔交稅
最好斷曬所有稅

罷緊唔通又話你知咩

政府瘋狂派錢俾支那狗喎, 樓主瞓咗幾耐?

所以咪要班撚樣還錢比香港人囉，有幾難明？

"香港不存在「政府派錢」"
你自己講既

已經冇交 夠膽拉我囉

咁你交幾多稅先？

認同推

捉字蝨咁叻豬啊？我夠可以話港共派比中國人果啲叫「社會福利」，唔係派錢啦。

真係應該改變係大家思維

而家講緊既係個mindset，唔好下下講到派錢好似咩德政咁，唔好對港共既政策存啲自欺欺人既謝意同盼望，就算佢比到啲咩出黎，都係我地應得既

你覺得就算你唔洗交稅，你公司交既利得稅會唔會同你冇關?

冇交稅腥移民還錢